---
author: 文心玲
title: 六道之外
lang: zh-Hans
date: 2011-03-22 00:37
layout: post
depth: 2
category: six
---

### 六道之外-37(玄幻现代)(弃天帝X苍)

<br/>

苍半瞇著眼，在脑中回想白狐仙伯藏主给他的那本双修秘法，虽然道法之中也有双修的记载，但总归是以清修为主，如何在过程中引气而不伤身，对他而言也是个新的尝试。

然而情况不容他思考，弃天帝抱住他的腰，将他一把抱起。

『放我下来。』

身体忽然腾空离地令苍很没有安全感，他被迫环住弃天帝的颈项，将身体重量全倚在弃天帝身上。

『到房间再作，在这里你会受伤。』

弃天帝的声音因情欲而略为沙哑，苍想挣扎反倒被抱得更紧。

『苍，不要挑战我容忍的限度，除非你想在僵硬的地板上而不是柔软的床铺上做。』

不知为何，苍觉得弃天帝威胁的言语挺好笑。

即使是如此霸气的人依然年少轻狂。

『那么，司机先生请抱我到浴室，我想先净身。』苍说话时眼带笑意。

弃天帝当然不会放过这个机会。

『我帮你净身。』

苍挑眉。

『我可以拒绝吗？』

弃天帝打开浴室门。

『你没有拒绝的权利。』

弃天帝边说著边动手帮苍褪去衣裤，苍感到耳根一热，轻声说道：『我自己来。』

已打开钮扣的唐装上衣轻拉便能脱下，苍将上衣折好放到浴室内的洗衣篮里，成套的中式绢裤与内著同样折好叠上去，他转过身却看到弃天帝光裸的胸膛，猛然感到呼吸有些急促，他知道这便是情动。

断情前必先动情，他的情魄不全即使动情也无法全然动情，不如放任身体天生具有的原始欲望，只求能情动而不求动情。

扭开水龙头让温水慢慢注满浴缸，他踩进浴缸中用小毛巾泡过温水再擦拭全身，弃天帝缓缓走向他，苍将小毛巾递给弃天帝。

弃天帝用毛巾覆著手掌，一寸一寸仔细地擦拭过苍的身体，他没有放过任何一处隐密的部位，听见苍隐忍著的闷哼时他更恶意地多擦几下，让苍的双手不由自主地在他的肩膀留下浅浅红痕。

浴缸已放满温水，但两人都没心思去理会，就在脆弱之处被弃天帝含住时苍忍不住溢出呻吟。

『啊……』

他无法也无力再支持自己的身体，软绵绵地躺到浴缸内，温水溢到胸膛一半处，他只能轻喘著气。

弃天帝笑著将苍的腿一边支于肩膀上，另一腿靠在浴缸边缘。

『苍，一开始会痛，你如果痛的受不了可以咬我，但我绝不会停。』

弃天帝凭借著温水润滑以手指慢慢开拓，苍瞪了弃天帝一眼，然后毫不客气地咬他的胸膛。

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

